今日成功突破了樽頸位

期待明天會更好

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲